屌阿，咁快轉季既今年on9,凍到我全身抽筋喎

痴線架？ 凍到行步路都震震下咁款
明明已經着左5件衫

著左羽絨先敢行去廁所

On9 著緊背心...

打硬尿震

咩料？ 你身體發熱
好撚凍喎今日

真心 仲出緊汗

渣ga

吓 你唔正常定我唔正常？
而家手腳都冷冰冰，打晒冷震喎我

咁我真係唔挨得凍阿嘛，我想嫁咩

係我唔正常 而家手都凍冰冰了

熱4

自認唔正常，欣賞你

on9

Ys im

屋企已經開左幾日暖氣了

一定肥仔

吓 今日先凍咋喎

而家又熱番了 thx

睇睇醫生好d
忽凍忽熱係腦殘既先兆

約左聽日睇精神科了 巴打有心

咁急既野都可以等到聽日？？着緊d啦！！

佢要預約架ching 可以既話我都想即睇

300磅sor

睇急症la

咁輕你好意思講出黎？！！

上次試過 比人捉左入院一個星期

下次幾時再open day

乜撚

依家仲重緊

我著五件羽絨都唔掂喎

今日好似得五度

青山喎

重到行唔到先出聲唔 渣ga

我係小欖ga

你應該可以一條友霸晒成條街

我個人覺得似零下五度

有錢人

唔講以為自己係莫斯科 零下三十幾度

幾時黎拜我

要飲伏特加

ok清明重陽go

重陽過左未

起唔到身啦

過左都唔緊要，而家興網上byr山

岩啦，最好起唔到身

拜我未

你死未

未 未死唔拜得架

你受得起？